其實係咪好多大眼柒頭醜女暗訝底好想永續全城戴口罩

享受咗人地唔當你柒頭醜女對待咁耐 點適應返

wow! op so insightful

你都啱

全民靚仔靚女不是夢

個個見親我都話
「戴左口罩靚啲」

如果柒喺對眼嗰啲咪仆街?